UK visas 比較

Tier 2 同依家最新嗰個BNO HK visa
入籍條件有冇唔同

如果有 tier 2 係未唔使轉 BNO HK visa

Visa is not required to work in the UK